有冇放置game介紹？

呢排悶 想玩d唔洗肝既驚 有冇介紹 最好可以同fd一齊玩

mobile legends adventure

放置game點同fd玩

我都鐘意玩放置GAME

afk唔錯 但上巴哈比d台狗鬧 搞到我棄左

有無放置GAME 玩呀